假如有遠程步槍/狙擊槍之下，刺殺林鄭嘅難度有幾高?

當年刺殺甘迺迪總統嘅示範

你有咁既追擊技術？

唔差在假設埋有

情報收集？槍械運輸？ 逃走路線？你估拍戲啊？咁多人保護。最重要的是，傀儡死幾多有幾多，如果以上做到，根本冇需要為了殺一個人，組隊游擊隊低得啦

做一個出色嘅狙擊手，就必須要取決於你瞄準嘅角度、瞄準方式、 子彈口徑、 後座力 、射手身體機能，以及環境溫度風向

徵求受過軍事訓練嘅手足

睇片好震撼，個頭好似爛左既蛋殻咁爆野出黎

唔高, 但係林鄭死只會俾港共做戲.